F1 2019 日本站 討論區

Formula 1 2019 Japanese Grand Prix

11 Oct 2019 - 13 Oct 2019

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 13:10

Location: Suzuka International Racing Course

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」(無得撈喇)
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 322
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 249
3 Charles Leclerc MON Ferrari 215
4 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 212
5 Sebastian Vettel GER Ferrari 194
6 Pierre Gasly FRA Scuderia Toro Rosso Honda 69
7 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 66
8 Alexander Albon THA Red Bull Racing Honda 52
9 Lando Norris GBR McLaren Renault 35
10 Daniel Ricciardo AUS Renault 34
11 Nico Hulkenberg GER Renault 34
12 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 33
13 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 33
14 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 31
15 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 20
16 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 19
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 8
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 4
19 Robert Kubica POL Williams Mercedes 1
20 George Russell GBR Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 571
2 Ferrari 409
3 Red Bull Racing Honda 311
4 McLaren Renault 101
5 Renault 68
6 Scuderia Toro Rosso Honda 55
7 Racing Point BWT Mercedes 52
8 Alfa Romeo Racing Ferrari 35
9 Haas Ferrari 28
10 Williams Mercedes 1

又係紅黃一停...........

負皮

今站要含淚撐Red Bull同19Max

今站點都撐 Honda

19max點撞都唔割

無負皮既

今站撐一次Redbull

係，點都撐！

有班腦缺腦睇左頭兩覺，係度打曬飛機

今場撐，RedBull

Redbull

康牛世界第一

地球聯合軍 g持rb

撐下redbull

waaa diu

唔怪之大陸咁撚玻璃心啦

lm

撐redbull！最好max albon 上頒獎台！！！

利申 咸+廢圖迷

今站我們刀是19max

不過今站撐redbull
入康打我信

撐紅牛撐康打

We connect.

康打！

打唔成風

撐康是常識吧

今站撐一次19max la

忽然咁多人撐康, 我覺得會燈死

成事平時一個人都燈到咁
波台集氣會點

利申:撐我康有腰骨

gchi 康打柒牙口力

康打!
撐RB

邊個白痴俾正皮?
(截至2019年10月10日11:22am 有兩個正皮, 一個係成事自己俾)

沒有證據

fake news reported

fun son

負上
支持redbull
康打世界第一

隨時燈到車都冇得賽

打風會點

黑心到咁

直接Redbull 贏

VSC 50 laps

拉利有返Mission Winnow

即刻輸到仆街🤗

Sponsor?

上季日本站開始有，今年玩咗幾站話因為太多國家ban煙草廣告所以車身拉花同衫都唔會出Mission Winnow(隔離26意大利紅色廠都係咁)，改曬慶祝法拉利車隊成立90週年，但係仍然keep住做sponsor，唔知點解今站所有嘢包括車,衫同頭盔都轉返Mission Winnow

又燈死自己

取消

有咩? 官方唔見喎

取消剩F1

個風直吹東海果邊

A decision on whether to cancel this weekend's #JapaneseGP because of Typhoon Hagibis has been delayed until Friday.

BBC, 聽日決定喎

今場無得睇，之後就係深夜西車

欖球世界杯都取消 F1睇怕都大機會
個風聽聞好勁

個風睇黎 天滅康打

好正

有冇巴打買咗飛去睇？係咪dum緊春？

大牛新野

有冇人去過現場睇f1 邊度買飛冇伏

想睇越南

官網

個風好巨型

個風咁勁，Vettel 名正言順可以spin 住揸

全部調哂去星期日

Formula 1 2019 Japanese Grand Prix

11 Oct 2019 - 13 Oct 2019

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30

Quail (SUN): 09:00 - 10:00
Race (SUN) 13:10

要爬起身睇

睇完就出上街

平治快成秒

fp3取消？

晨早西車

無fp3

delay to Sunday

準備好又spin

好chur

朝早一炒車就成場基本上

Yamamoto 頂左gasly個位

賭qualify會唔會取消
取消可能用fp2成績排位？
個個都好chur咁

公公又打轉神晒左快圈

呢兩年咪好似試過有一場又係同日quali +race？

落 bar都飲奶

FP1 比佢玩等佢完夢姐
可惜佢太老，如果唔係真係有機會

未夠秤

兩隻蕉咁慢, 仲話係新頭鏟

benz fp2有1,2
fia實取消排位

其實Yamamoto真心唔慢
可惜個grid無位 唯一有機嘅細牛又唔想要3字頭 (連28嘅女人佢地都覺得老)

佢本人都話自己三字頭參戰F1怕有心冇力
但其實只要佢想，本田肯定R到位比佢
話晒大大個山本部長係到

下年四隻牛已經firm曬，係睇點擺啫
其他車隊就算有位都唔會揀個3字頭嘅新人
係睇會唔會做STR甚至RB正式試車手

上年一完季見冇定案比位佢其實已經唔洗諗啦
BTW本田或者全日本都等緊再一次有日本人F1車手，只可以講佢黃金時期正值本田引擎開發低潮期晒左唔少時間好可惜

以而家康打同紅牛嘅關係日本人要上F1應該唔大問題
F2 F3有兩個日本人都幾好，F3嗰個仲要係紅牛青訓
2021睇下松下信治有冇得上，冇就唯有等角田裕毅

聽日 Formula 1 youtube channel 4點 "Re-live the 2005 Japanese Grand Prix"

好好睇嘅一場車

gros 係咪砌模型

打風放假 = FIFA20, Netflix, 保齡球, 砌模型

墨仔食女

Ham 去東京

去東京show MK look

日本地震.....

？

見到了 5.4

還記得當年嘅井出有治

欖波暫時取消咗
喺橫濱, 豐田兩場
其他照打

Uncle返香港上空影，唔知聽日有冇F1睇

19 max 好勁呀

有機照常

星期日1點變左 qualifying

唔係一點正賽咩

官網仲係朝早qualify?

source?

無得重演德國站

9:00am qualify
1:10pm race

wor

Set 定alarm 聽朝睇

我想瞓覺...

唔睇qualifying啦

利伸 英國

無雨

齋睇正賽算 星期日都要早起傻左

落完咁大雨 聽日qualify個地唔知仲會唔會濕

私家流動ps4
我見Lando早兩日都係用酒店電視打ps4

清晨就有陽光 應該乾

以為有雨戰睇

實有機會

Hi 小器鬼

Long time no see

suzuka 個天藍到

新手問，點用

電腦裝acestream

一黎就紅𣄃

威記

古碧沙

KUB大炒

Jm9.....

下就唔洗跑

早知訓多半個鐘

反正都係排尾位，咁心急做咩

有冇電話link

威記有冇錢砌車

正賽都唔知趕唔趕到

博上鏡
唔上鏡sponsor都冇埋

Kubica 出黎搞笑

日本marshall多撚到

好快手

真係冇 Part

真係cls 不如賣左佢啦

又撞

suck my ball

K MAG

又紅

K mag

又red flag

仲行到，但飛左好多野出黎

d車真係好硬

修路仲有D濕？咁易炒？

好似仲係好大風

痴線,害工作人員執碎片

因為風？

好大風

好似好撚大風

好大風喎

大塞車

好似正賽咁款

19max

叻排位真係好勁

又壞野

有前冇後
打死擺就

i want everything

波台集氣
仲唔燈死康打

party mode 啫

Toto 琴晚叫完雞未瞓醒？

兩條蕉今次係咪q3都入唔到

4萬

蕉

Racing point又話拍得住麥記嘅

四萬

兩架麥

副偈？

贏廠隊

無咗黑氣石之後今季表現好到

PER 同 RUS差 0.02s

影住個pit都感受到好大風

加埋nor成隊氣氛唔同晒

Norris做到野.....搞笑得黎又有料到

垃利

ching Q2啦wo

頭先唔得閒post 嘛

Q1 19叻最快喎

唔係 P15-20 就得啦

咸同公公啲沙包未unload 姐

why the tyre so cool？

tyre 溫度唔係車手控制咩

又怨
操返熱咪得囉白痴仔

日本max迷

紅牛....唔夠料

no power

max no power

crofty 笑 gp2 engine

廢打

又主場落Honda面

係笑緊大頭

Alonzo:

Wind speed 23.7 km/h

Er...

kimi好似幾醒神

Hulk壞車

兩條蕉收皮

講個比康打更好笑嘅笑話比大家聽: 蕉

你都知康打係笑話嚟

公公

Albon快過max嘅

GIO 又 out qualify Kimi

Gasly返細牛又勁返

燈死咗

bwoah

係有條魚雷係隔離做比較啫

講得太早...

下年張櫈應該穩陣掛

合約戰士

KUB好大怨氣

btw
點解唔覺孖甜講野

vet

Vet

vettel 痴撚線

法記q3前用沙包？

廢圖真係好廢

保

VETTEL

排位爭氣波

廢圖

VET

全紫 痴線

拉利竟然反 cup

19max係咪仲係無party mode?

垃圾利咁堅

Binotto 好L開心

大家唔好燈

vet 係咪三個 purple sector ？

Vettel

Yes

垃利竟然有party mode

係

Yes
New track record

拉利革命

垃利超勁

廢圖留返正賽spin

好似話叫jet mode，噴射機模式

之前四次 星期日quli 有兩次都係 vet 拎 pole

已經match左christian Horner講個target

收得皮喇

會唔會墜機？

3架康打入到q3 算係咁

正賽起唔到飛

希望你燈到

vet p1

spin圖咁勁既

法拉利front row lockout

Where is HAM

77快過神，p3

四屆好似返黎

朝早西車

27秒0痴線

反了反了

CLS

Vet
拜托大家高抬貴手一陣唔好燈

alb same time as max

想喊

vettel

拉利早d開發好d今年就一早有得鬥啦

albon同max一樣時間

又new track record

exac7ly

Grazie ragazzi

Gasly

以為本身個lap已經屈機
埋尾直頭整個Track record lap
痴撚線Vet Vet

秦仔

Vet返嚟

vettel 拎左pole 個個 radio 好鎮定， 好似一早知道自己仲有好多係手

下午垃利巡遊

是但啦
咸hea住渣都贏wdc
俾垃利同牛鬥下啦

“What a beautiful car in the world’s best circuit“

本身個圈已經係new track record
點知第二轉仲可以再快

過左SC先講

留名睇內鬥出事

咸今年係咪第一次排位冇Top3

大家估下第幾lap出現 Valtteri it’s james

叻無黑面

但垃利兩個third sector都係黃，6仔就典一典，VET咩事？

等睇19叻I want everything拖累車隊

戰術大屍嘅諗法常人係摸唔透，明知自己得半年貨仔就一反常態，上半季沉到大家都冇曬希望，放完暑假有好表現就令到車迷覺得係天跌落嚟安慰獎
心理戰贏曬

劇本黎
正賽垃圾利其中一架會dnf
fced

下午戰術大屍發功

劇本可唔可以比康打係主場上到台

等睇垃利叫圖switch

第一個lap 無睇到，
痴撚線

Mattia Binotto今年先接手，今季早段既研發可以入白頭佬數

有預感兩架紅色的跑車過唔到T1

劇本: 同上場一樣to要vet讓車，之後直頭dnf埋
跟手lec比神under cut

19叻 DNF得唔得

平時俾一日垃利諗先諗到d垃圾戰術
得3個鐘會點算

正賽係1點？

夾生唔俾入pit

1310

ok tjs

燈

其實啲戰術係即場諗，所以一日定3個鐘係唔會有影響

諗唔到點玩車手然後正常完賽
燈死垃利等康打主場上pod

唔洗諗，一向兩個車手係場上同垃利講想行咩戰術

Vettel: 自己call box
lec: ask him to give me the position! i want everything

K MAG 爆粗

諗返德國站係Vet話pit同叫拉利換咩軚

德國站咁

Vet 正賽洗唔洗 T2 俾叻叻過 ga

Kimi’s lunch: Salmon sandwich and avocado

佢都返左去？😂

詳情參見senna vs prost
Mclaren vs ferrari
T1

rb honda搞咩
留力？

跟本冇力

戰術大師：Seb will let you pass by next lap

瞓着咗唔記得睇

比啲尊重ok?

原來max最後引擎有問題

gp2 engine累事

睇嚟無get in there lewis了

大師加公公 淡定除褲

今日支持rb

RB!

主場

兩隻19

Lecちゃん

有沒有link?

岩岩訓醒 vet 咁都有pole

唔識日文
可唔可以 translate 一下

想RIP到幾時

啱啱睇返 原來垃利仲有多set紅胎

名
ちゃん 通常係小朋友 或者好親密嘅friend

好似好好天咁，個風一d 影響都冇?

大風

77
19

四屆

19 max

叻頭鏟

vettel好似偷左步

發夢又

Max

lec推19出去

叻仲唔入

Trust Max

公公硬唔硬到成場

vet有冇jump start

應該平治包一二贏車

硬起來

Lec應該要罰？

做乜鳩唔入

包完Q就派膠

我見有
所以應該會+5/10

希望啦

死都唔入

神中左地雷
lec仲唔肯入

垃圾叻

Lec

叻

Pk 咁都唔investigate

LEC

玩完
真係大屍

DQ 19lec未

牙叻可唔可以shut the fuck up?

Dllm 叻

Mario cart咁 係咁放野俾神

成塊front wing中咗ham, 痴線

咸爺食晒

又係要入

FIA 新契仔

LEC FINALLY IN PIT

Lec成魔之路

Max屌晒鬼

嬲撚到

老麥偷雞ok?

MARIO KART咩出陷阱

可以冇咗個倒後鏡？

又嬲了

包Q叫糊了

Benz 包Q 叫糊了

好彩vettel無罰
重有得追下

可以，當年Montoya 成塊搣走

LM睇Toto出TO

叻叻咁都無 warning?

前契仔:屌你老母FIA

無睇想問做乜？vettel 跌左落第二而又話佢 jump start??

一開機就見叻爛前翼

cls咁都唔罰

100% 叻錯都可以唔罰

出咗去睇唔到 咩情況

又幫反叻黨招收會員

VET發現自己jump咗停返
再起步就慢哂

下次不如打橫架車block撚左pit去啦

冇左downforce
同monza sainz 撞albon一樣冇罰

出左去無睇，又係叻出事？

公公好撚快wor

真係cls

比19叻隊spin咗

bot已經拉開2.5秒

跟住再唔聽話

查都唔查下

依家又話查返lfc同19

vettel好慢

fia彈弓手？

Under investigation

屌呢幾年每次佢拎 pole 正賽都有野發生 ....

咁都好啲

VET不用罰？

應該係 under braking 果震郁
所以再查返

FIA?

岩岩miss左 叻同max炒左？

無慢鏡應該無jump
fia有個range仔

LIA
新契仔 19叻

叻撞咗Max 出街

未過線自己停返

佢jump左 之後發現奶野停返 所以先比人過

Lec隊咗埋去19到
搞到19spin

6仔pump max 出街

Max 過咗叻但俾叻隊咗出去
叻 front wing damage 有 fragments 但唔入 pit

this time no contact

Vettle 查緊

Vet俾人查返

叻叻呢下清脆

vet都要查
都未開車就自爆

死
查緊

bottas 頭先有冇 jump start？ 個起步咁快既？

vet咁慢

vet郁停郁

rb加油

一個偷步一個攬炒
垃利又自爆

應該係vet知道自己瀨咗嘢所以停咗一下跟住公公就彈咗上去

邊個偷步？

不推文地睇

唔係打風咩
點解重有得鬥

睇秦仔做化
Max body damage 應該冇得搞

係vet偷步要停返所以慢，唔係bottas快
反而lec爬唔到vet頭

個風走左
仲好太陽過香港

得嘅

不推文

一轉返mission winnow就出事

除非有sc否則可以準備好benz 1-2

vet +3.5
咩料

已經走咗上去東北嗰邊

泰仔都推 Norris 出去

兩架蕉追到top 10

條link唔work 有冇第二條？

照計VET單野好易判
係咪要查完叻同MAX之後先得閒睇

vettel慢左好多
比ham追緊

bottas無端端都lockup到咁勁
好似有flat spot？

公公個flat Spot

呢場無得怪拉利
明顯兩個車手自己7咗

vet唔使罰

三條都唔得

fia

唔洗好彩

好彩圖唔洗罰

呢個真

唔得就自己搵

same here

vet慢 定 bot快

vettel慢

Cls lec

叻叻係勁嘅

但BOT 同HAM 距離都拉開左

講左了？miss左

差6秒wor
拉利race pace咁差........

max retire

MAX

retired?

引用大頭 唔係叻勁 係圖廢

No further action

係咪一開頭chok一chok打亂左個人

19

Ham 要pass vet了
benz包Q 可以熄電視

894b48a3b7193cc72ef3ff820a02455995b1f13f

Mercedes 包Q

成班仆街早兩日係到撐red bull
而家燈撚到max收埋皮
而家開心啦

max好慘

vet 入pit都要柒下先甘願

垃利二停

vet race pace做咩咁慢
條呔唔得？

二停

vet架車係咪有事？

Beat LEC at MEXICO!!!!!!

呢場同今季都玩完了

有冇超速

Bot咁快入，想跟二住？

停

笑到就快喊

VET個人亂Q晒啦
pit都入唔到

佢最後扭左野 可能減到既

又玩鳩保子

vet2停

真係做個機會比咸爺

玩到公公冇咗個P1就好笑

GASLY p5

我gas

Ham又搏出VSC

計漏咗叻叻啲 “aggressive racing"

車胎剩返幾多%都有得睇

屌你老母又investigate after race
要罰秒嘅話益撚晒Lec

Pk 又investigate after the race, 驚啲日本fans暴動

vet落後10s

如恩撚講
打機不嬲已經有
終於真實都出埋

有個sensor 架

新link 好似慢d
e家先lap18

Benz race pace 好撚快

點撚解要2停

係
一係公公好fit

睇黎benz包q

VET用紅都拉唔近公公用黃
陣間再+20淪落到要同SAI 秦仔 RIC果D爭podium

1停應該挨唔到
大風,落brake耐左 條胎磨唔得到?

廢到冇極限

如果出sc/vsc vettel入就賺晒

咁係咁都可以mercedes 1-2呀

我要Leclerc收皮呀！

正宗訓住黎贏

讓個頭排比你又點話

G持

收左啦

秦仔gogogo

叻最賺

點解Ham都冇咗右邊鏡嘅

vettel完全唔夠benz race pace

black flag呢？

kvyat可唔可以發揮魚雷本色 撞落叻到

比16啲碎片飛爛

一個Ocon 一個Lec
害9我Max

神條黃睇下頂唔頂到尾

富二代準備call sc

怨婦咸出現了

神係咪屌why you put me in medium?

劇本：
Lec炒車call SC
Vettel 趁機pit 贏埋
Lec 2nd driver confirmed

劇本:影帝屌條軚屌到最後一圈
然後刷個紫圈P1

係 條黃應該唔可以完場

四萬仲未pit

呢到同季初好似變天咁
至巴林站起個個叻前叻後
宜家就咁多人屌叻

叻3停

真

叻 3 stops?

LEC 又會唔會太快2停

雖然抵佢

因為本性暴露

佢唔3停都唔得啦
換條白比佢盞死

要換翼 有乜計

carlos sainz真係好撚勁

上一輩啲車迷睇紅新一代掘起

well deserve

頭三搵個自炒喇

四萬成日都咁遲pit

叫ham炒lor

神黃追紅三秒
Vet紅追黃無近過

有秦囝頂住

平治好撚勁 平均

其實如果對比咸同VET
兩隊race pace都唔係差好遠
係公公今日食左偉哥

係呀
但係咁wor
咸爺部車重要爛左d 都係差唔多
但真正應該係平治-0.2~3 拉利

lm 遲早 Valtteri it's james

搏sc?

叻叻 wing damage 唔入 pit 已經開始屌
啲碎片佢食哂

無左食偉哥有咩用

係,我覺得呢下拉利真係好危險

He wants everything

咸屌叻得啱喎

其實pit有出聲 係Lec自己幾圈都唔入

佢今年都係嚟刷數據架姐

兩架Benz捱到尾？
會唔會跳樓？

秦仔有無機上台呢

平治壞車

請善用不推文回覆

公公唔入會唔會比咸追到屎忽？

笨屎攬炒，vet 1 alb 2 sai 3

一個 warning 都無真係 CLS

ham開始慢?

佢宜家應該 caught in between
正常要二停但佢想一停

不推文回覆

我地開始俾人DIU, 用不推文

出TO玩9保子？

又做俾 HAM

影帝特登慢少少等你以為佢條軚真係唔掂咋

公公Box
頂VET畀咸一停贏？

大牛啲 pit strategy 真係好L勁

兩點半都鬥完啦

似係

BENZ下話?

好想睇神點捱一停

不推文回覆

Boring race

公公
一站都唔得咩

等睇咸一路怨一路紫圈

又係44

正常係要兩停
平治無搞9佢

44 一停得唔得呀？

真，未見過人爭緊冠軍排緊P1都咁樣玩9佢

睇錯
咸未2停

次次都話唔得 結果佢都1stop
劇本

爆埋就益左秦仔

max好嬲 成事都好嬲

公公慢到

咸一停睇下公公條紅追唔追到

戀愛了同OneFire喺死狗

追到都唔可以過啦, 合約包架

咸一定KEEP到

想打爆個mon

條單T就定咗，係睇三重彩頭兩名

偉哥無效了

19叻仲要唔洗罰

仲慢咗咁

Valtteri it's James

公公真係公公

有埋春藥都係輸

又 mercedes 1-2 加 Get in there Lewis

本身贏咁多都要讓比咸狗
要點樣先可以屌醒佢

特登嘅

好悶

塭食啫
犯法咩

高雅志 天滅四屆 多得這雨勢 豉戀旦 天滅四屆全部都係死狗

已經比預期好好多架啦

真係叫神入pit

入左..

吓

咸狗養軚真係好撚勁

今場 咁爆既.....

神先係真wingman

神入pit

ham pit

俾次小寶子

竟然入pit

公公硬起來

點解秦仔加成39秒？

竟然, 放棄唔包Q

呢度好多人炒車好好笑
一早講咗正常要兩停
但就係咁話平治迫害公公

咩玩法
仲有10個圈咋喎

睇唔明，咸狗做咩要入pit?

咸狗竟然咁順攤

10個圈+5s
單圈要追0.5，仲未計爬頭

可能佢自己都覺得頂唔順

咸條軑仲有70% 都換？

vet頂唔頂得住

跑得完就贏
有乜所謂

我有冇睇錯，頭先電視graphic show有㗎Benz啲tyre有60%-70%

定係嗰㗎係77

豪俾你 執啦

神都頂唔順

HAM: 無，好撚悶，想搵VET 玩下

難度得兩格

朋友B 天滅四屆 幼馴染 永遠懷念Plus仔 洛杉磯銀行 永遠懷念Plus仔 你地去死仆街

今次有了，公公

頭三太快？應該無罰到

贏到就贏到盡

神好快

VET換條紅執一分紫圈算啦

神顛左
Fast Track record

ham:等我最後一圈過佢
激下佢先

執唔到
平治好快

神真係無需要去咁盡都贏

wcc > wdc

算唔算有戲劇性

wcc & wdc > 一場P1

Lec帶20秒都唔入刷紫

上左熱門
你班仆街肯禁不推文未

兩邊都贏幾條街

Shit唔記得不推文

啱啱紫圈

呀幫

Sor唔記得咗

知唔知咩係神
神以前都係人
不過佢做到人做唔到嘅嘢
之後佢就係神

公公返去要跪咸多謝佢喇

路人戌 Mercedes總工程師 幼馴染祝你地快啲去死

Sor唔記得

叫叻pit

佢正賽真係交足貨

拉

plan f ?

其實公公要多謝VET出閘脫腳
唔係九成九this is James

俾人diu啦

Driver of the day 公公

惡撚過狗
痴撚線

你老母喺狗

希望vet保到個第二

唔係叻炒19都無咁緊湊
無炒就咸第五

albon?

同Max果下唔驚完場畀人罰秒咩

條友做乜9

點解Vettel要用紅紅黃而唔係紅黃紅

戰術大屍

spin 圖無得守

RB頂唔到 mercedes 啦

不推文啊 死狗

邊個屌呀?抗爭大撚晒咩?
成日淨係識屌自己友

Bot做埋大師？

保唔到啦

係 傻撚左

想盡早追近但唔夠pace

應該無p2了

你廢就去死啦

嘩,呢堆慢車咁都唔洗罰?

細牛塞住？

個人名list有紫色計時即係咩意思？

加斯利嚟

快圈 +1分

I need more power

fastest lap

Fastest lap

vet will have more power

垃利仲頂得住

個件不嬲分化撚嚟
唔駛理

Vet守住就好睇

ham:仲有2圈

4屆vs 5屆真係幾好睇

咁block得

I want everything

分你老母 死狗

神條呔chur 到

Ham

Congrat 公公

係後面 食住拉利d屎忽

出SC補Vet？

last lap

SC on9

sc

vet真係守到

lec

搞事呀墨仔

已block，理佢都on9

wcc

Toto

sc好似攪到lec冇fastest lap
mercedes wcc

最後頂撚住

Bot冠軍

頒獎了

神終於知道保子平時的感覺

墨仔

佩雷斯

YES!!!!!!

神放d先有分站食下

佢自己要挑戰玩HARD MODE姐

依家識得咁不推文制啦
on9死狗

見佢淨係鍵戰就知
睇完車，啱啱好夠鐘落街發夢

perez

vettel就算唔jump start 應該會比平治射落黎

真心覺得佢兩個一齊揸d可以比併嘅車
好過季初咁悶

咁Benz 至少要花時間搞
主動權亦響拉利呢邊

依度班F1友大多數部都係癈物

依家拉利都有主動，主動放棄

計開步, 唔計佢炒落成事度,

其實VET 慢, LEC 都唔係快

季尾先開始好睇

今場 Race pace 輸得幾徹底
但掉返轉如果叻叻生性成個 strategy 就唔同哂
平治今場係睇住 Vet 黎挾

抗爭post唔夠個F1 post推係邊個廢D

同2017 2018 得頭半季好睇

但總覺得Benz已經開波2020

拉利諗左三個鐘既戰術, 第一個彎就冇效

Blocked
咪鬼理佢

邊個不推回咁on9

梗係推得快啦
呢度啲post都大部分都係垃圾正如樓主一9樣

好耐冇聽芬蘭國歌

要抗爭死去cc台

好mean

廢圖訪問好似做debrief咁，好鬼prof

6冠

HAM 話 racing freely over the years
BS

你咪死去discuss囉

屌,笑死
抽到乾

我垃圾就眾所鳩知架啦, 出去打狗啦, 仲覆垃圾post

2打1 預左啦
不過如果平治一早計2停, 就一定可以包Q

不推文啊師傅 要仆街死全家㗎

公公好似忍緊笑咁

bot同vet兩個好gay

樓豬多負皮都唔係第一日嘅事

係 Seb踢左佢一下 佢又踢返佢一下
公公問seb, 叻做咩

vet同bot

康打慢差唔多成分鐘

咁你哋班人識得用不推制咪得囉

目標好清晰
叻叻派膠後
Vet 今場贏唔到平治基本上就 WCC
Pit strategy play it safe 買兩邊

藍色車

似係啦，反正贏硬

好懷念有日本妹racing girl

Mission Winnow livery is cursed

有冇舊圖睇啊

車手有差距

Grid girl已死

公公掛住飲唔Q理佢地噴

Kub 用benz +2laps

請善用完全封鎖功能

RB F1.25

唔用benz可能+3laps

單手揸F3算係咁啦

講開又係
好懷念RB四屆年代日本站班MK車模

PER 點解仲show p9

要不是比冚家鏟叻射出去

wtf you guys ???

all rubbish

19左咁多年都係要還
幾時到Lec 同Ocon啊

唔知會唔會罰

CLS

14 年開始V6時代benz贏足6年

罰乜都補唔返啦，停賽啦

入面留撚晒位
咁都唔罰就冇天理啦

想快啲睇叻還

可能Lec最尾個pit就係預左罰10讓返個位畀Ric

好慘

14-16 無撚敵
17-18拉利自
19拉利 summer break 後先訓醒

14年佢地偷步develop
之後一直都lead住一年
15年人地先追到平治14年
16年人地先追到15年
係17年拉利好左d之外
有邊隊夠平治副偈勁
你睇15年 威記

17拉利都係唔夠黎
係因為短距軸,先至有得鬥下
18真心 死左馬總之後+vettel德國自炒
一路向下

終於有人治19max
下年重有ocon

轉返去睇bathurst
sc到最知一lap 有排dive

畀kimi Vettel ham呢啲受過max害嘅撞都算
Ocon同lec真係

我想睇哥桑同魚雷對max
可惜冇咁的機會

LEC vs MAX vs OCO vs KVY
再加 MAG 同 GRO
racing or pingpong??
PINGPONG

而加仲有邊隊係有位？

Ocon算把啦

要ocon 不如要馬sir

只論 ping pong
不論 racing

Vet守Ham攻好好睇
乾淨得嚟又無多廢話

拉利今季追唔貼，出年更加追唔到

點偷步法？嗰陣RB 稱霸年代
無跟咁貼

最好睇就係呢段

劇本:拉利又係贏 winter testing
melbourne站 benz 1-2 贏 5s 以上

放棄13年, 全力develop turbo hybrid engine.

名義上
Alfa Williams Racing Point
實際上
Williams

果震ross brawn 收到風
早一年已經研發緊
唔係14-16點會咁誇張
場場都1-2咁滯
副偈遮三醜
舞唔掂條胎，機械抓地力廢，
一跟車食亂流唔掂

last lap取消左？

係，話格仔旗號失誤

Lec 真係未穩定， Vet 排位輸得多， 但正賽穩定好多， 雖然時有犯錯， 但lec 犯得仲多。

唔怪得完場之後個standing perez唔係dnf

俾著19叻好似對Max嗰陣咁用茅招
如果用茅招都俾人過就會Radio鳩up

喺個radio度bi li ba la, 煩撚過閪

明知唔會追到公公
push左幾圈黃之後又留胎之後守咸
前面幾部慢車.. 最尾果部用黎直路開DRS頂咸...
最後VET 幾好睇

'pinnacle of motorsport'

19lec今次大鑊 得罪成班dutch fans

仲有日本人地主場

Investigate完未

F1 word話罰15 seconds

唔係得5同10秒咩??

5秒 / 10秒 / drive through / 10秒 stop go?

5 sec for crashing with max, 10 sec for unsafe not following FIA instruction to pit the car

未confirm

lec撞完人God damn it

你又唔係black flag佢

Formula 1
@F1
BREAKING: Charles Leclerc has received a 15s penalty

5s for Lap 1 clash with Max Verstappen

10s for continuing to drive the car in an unsafe condition

Leclerc falls from P6 to P7 ⬇️

Ricciardo promoted from P7 to P6 ⬆️

#JapaneseGP 🇯🇵 #F1

bot radio：James its valtteri
笑到仆街

post race penalty 真係好 on9

撞MAX 先罰得果5秒

對外就扮好仔

rp又告蕉

其實點解要post race？

因為max dnf

冇人明

又搞到max DNF
又搞到神冇左隻後鏡
又跌到成條circuit都係野
咁先罰得15秒
要不是拉利唔知做乜柒Plan F
Lec罰15秒根本冇影響
Race ban啦屌

FIA唔出黑橙旗又係on9嘅

怕得罪叻神吧

即罰都話有得畀慢車traffic搞下
唔係臨尾炒都post race investigate根本係on9

罰唔係問題
first lap incident 你post race 三個鐘先罰
好彩係P6落p7
如果係podium 甚至P1
stewards

契仔有特權
其他人撞咁撞法stop and go喇

真心
即場 Stop and go 都好過而家咁

有無source
VB77終於硬返場

Ham爭D無命

lec使唔使扣分

好彩佢反應快

第一個圈pit就唔洗罰啦
明明自己都睇到front wing damage
pit叫box都要格硬自己去
如果係扣分真係自己攞嚟
我反咸都咁話

叻咁玩法真係痴撚線，仲要搞咁耐先罰

見到啲19 max fans咁撚嬲就覺得好好笑
終於知咩感覺啦咩

對我黎講叻叻對 Max 嗰下只係普通19
唔入 pit 嗰下真仆街
啲 fragments 全場周圍飛
DKLM 呢啲根本係想攞人命

Max邊有去到19叻咁仆街

睇番片第一個圈call佢話miss左 第二圈call pit臨尾又話stay out

都唔知係咪撚鳩佢

有次直路尾Move under breaking 閘kimi係危險嘅

有名你叫 Crashstappen 喎 ching

佢同stroll係咪有個網
講對上一次炒車係幾時

想放暗器扑死後面嗰個呀?

公公咁開心, 你年頭目標係咩............

"我要做好依份工 ! "

續左約 不了

笑撚死😂🤣

收檔la
pit wall狂叫你入
你唔撚入之嗎

冇諗過其他人吧，淨係顧自己track position

Ham撚差啲就無命做6屆

he was worried about it coming off and hitting someone. As per his Instagram.

咁樣都可以入佢數？

單手入130R又係安全咩？

d友會去吹奏單手130R勁到仆街架啦

Sainz 唔聲唔聲 WDC standing 已經過咗 Gasly 排第6
領先泰仔12分

如果Lando唔係咁黑仔

咪一撚樣
淨係講撞四萬都有撚排講
盲反得唔好咁撚嘔心啦

除咗19叻fans無人覺得一樣
起碼你唔會見到Max單手入130R先

講緊對鳩人 做咩又轉移視線
唔好唔記得Max都對過你偶像Vet

感受古碧沙嘅感覺

SMOOOOOTH OOOOOPERATORRRRR

LeCrash

隊人依啲T1 incident事小，之後賴死唔入pit先極品，多次強調自己”覺得”架車冇問題，實際上全世界睇住架車啲嘢周圍飛，雖然扑中鹹我個人冇乜所謂，扑中其他人就唔好吖嘛？唔好咁自私顧下場上其他人，駁少兩句radio吧啦

又一件19叻粉亂扣帽子
真係中共咁 都講過好多次我冰人迷
19叻問題係份人陰濕 無團隊精神
琴日之後加多項 嚴重罔顧其他車手安全

睇怕要好似19max咁
屌幾年先得

邊個信？

次次都事後出文補獲

同一共一鳩樣姐，都唔係比你睇

如果第一圈已經入咗pit 清晒啲嘢咁仲使唔使單手揸呔呢？
Lap 1 incident 係一回事，pit wall 同你講架車爛晒你話揸落覺得無問題去掩飾架車啲碳纖維鬆晒隨時甩得打到人先係問題核心。

你契爺同老友都戰死沙場
點解你可以一啲危機意識都無

有自信嘅人係唔同d

係自負，唔好搞錯

可能掛住Bianchi, 想團聚

一朝得志
其實純粹贏左兩次分站
個氣焰仲勁過四屆

雖然支持廢圖多啲
但咸神無端端比佢搞到有埋右鏡真係勁無辜
原本有鏡既話佢軚耗至少唔會唔平衡先
不過睇到咸狗黑晒面好好笑

無叻用殺傷戰術
自殘再埋害埋Ham
尾段都唔會咁好睇

如果廢圖正常帶開
我估無耐就比Benz追返轉頭
場車普普通通咁完
Benz 1-2，拉利或Max 第3

唔通係垃利戰術要叻飛嘢撞爛咸架車保廢圖

我哋怪錯咗叻

見廢圖最頹嗰陣諗住可以乘機上位，其實條team 係睇wcc 份上俾priority 你，你唔掂唔好諗住食住個勢上

可唔可以唔好再折磨我

叻叻幾場就變地底泥

F1 2019 日本站 討論區 2